機場巴打，係時候走啦，否則今晚就一鑊熟架啦

機場巴打，係時候走啦，否則今晚就一鑊熟架啦

大家幫手推呀

前線決定

如果你起前線自己走先

做乜

我唔想大家一鑊熟呀，機場得一條路，想走都冇得走架

請提防散水撚及未fact check訊息

屌你老母散水撚又嚟

屌你，將軍澳你地都知走唔甩，機場一撚樣架炸

be water
心痛

往澳門金巴車票只需$65，24小時來往澳門，持票旅客可以係客運大樓等巴士。

散水軍又黎
善用不推文功能

班狗如果係機場開戰
只會迫到為求生而死戰

咁咪即係自動送中
成大半條港豬澳都係中國境內

買票等車，有突發事咪唔上車。

參考這個post
買機票之後再退可保一命

善用不推文功能

你食屎啦散水狗

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長失去一天時間無所謂

多謝樓主

要係機場流血比較冇可能
扑錯遊客就真係外交風波

Be water ah!! 叫人唔好走個d一定係Mon post 狗

金巴係另外一個島架
要過左關先買到飛